集思廣益：黑警咁解釋「狗扮義士」點拆？

1. 確保指揮官收到及時同第一手資訊；
2. 於示威人群中拍攝蒐證；
3. 及時阻止部份示威者的嚴重暴力行為。

由於上述原因，我哋派出一批警務人員在示威者人群中，以便衣形式執行職務，情況有如以往我哋亦會派出臥底到犯罪集團入面蒐證，以瓦解有組織犯罪，拘捕涉案人士。由於職務類別需要，佢哋無辦法於執行職務時，佩戴委任證。